Úkolem je realizovat sadu tříd, které budou implementovat tabulky podobné tabulkám v HTML.

Předpokládáme, že naše zjednodušená tabulka CTable je tvořená zadaným počtem řádků a sloupců, ty jsou vyplněné při vytváření instance. V každé buňce je buď prázdno (CEmpty), text (CText) nebo obrázek (CImage). Tabulka dokáže měnit obsah svých buněk a dokáže se zobrazit. Při zobrazení se tabulka velikostí přizpůsobí obsahu svých buněk (velikost se roztáhne tak, aby v žádné buňce nedošlo k ořezání).

Očekává se, že implementujete následující třídy s následujícím rozhraním:

CEmpty
Třída reprezentuje prázdnou buňku. Jejím rozhraním je pouze implicitní konstruktor, který slouží k vytvoření instance.

CText
Třída reprezentuje text. Text je zobrazen v příslušné buňce tabulky. Při zobrazování se zohledňují zadané konce řádků. Zobrazení lze zvolit horizontálně zarovnané vlevo nebo vpravo (align). Vertikálně je vždy text zarovnán nahoru. Rozhraní obsahuje:

konstruktor CText (str, align)
konstruktor inicializuje instanci třídy. Parametrem je zobrazovaný text a zarovnání (ALIGN_LEFT / ALIGN_RIGHT).
metoda SetText (str)
metodou lze nastavit jiný text, který má být zobrazován. Zarovnání se nemění.
CImage
Třída reprezentuje obrázek. Obrázek je pro jednoduchost reprezentován v ASCII artu, je zadaný jako několik řádků - řetězců. Při zobrazování je obrázek umístěn do požadované buňky a je zarovnán na střed (horizontálně i vertikálně). Pokud by zarovnání na střed nebylo možné (lichý počet mezer v nějakém směru), bude obrázek posunut o jednu pozici vlevo a/nebo nahoru. Rozhraní obsahuje:

konstruktor CImage ()
konstruktor inicializuje instanci třídy.
metoda AddRow (str)
metodou lze přidat další řádku obrázku. Můžete se spolehnout, že zadávané řádky mají vždy stejnou délku pro celý obrázek (tedy obrázek je vždy obdélníkový).
.
CTable
třída reprezentuje tabulku. Do buněk tabulky se vkládá obsah (volno/text/obrázek). Tabulka nabízí rozhraní, které umožní manipulovat s obsahem buněk a zobrazit celou tabulku:

konstruktor (rows,cols)
inicializuje instanci a nastaví požadovaný počet řádek a sloupců tabulky. Takto inicializovaná tabulka bude mít všechny buňky prázdné.
GetCell (row, col)
metoda zpřístupní buňku v tabulce pro další operace (nastavení vlastností obsaženého textu/obrázku/... či čtení obsahu buňky.
SetCell (row, col, newContent)
metoda změní obsah zadané buňky tabulky na zadaný nový obsah.
operator <<
umožní výpis zformátované tabulky do zadaného výstupního proudu.
